森柏奧利擺款 「我做決定無須徵詢美斯」

阿根廷教練森柏奧利強調，他早前在球隊擊敗尼日利亞的比賽期間與隊長美斯的交談，是在向他作出戰術上的指導，而非外界所指、森柏奧利在作出決定前要先徵詢美斯的意見。

事緣在阿根廷2:1擊敗尼日利亞一仗當中，阿根廷教練森柏奧利在調入前鋒阿古路前，曾經和美斯交談，外國傳媒迅即指當時森柏奧利是在徵詢美斯的意見。不過，現年58歲的森柏奧利在周六16強鬥法國的賽前記者會卻否認其事。

森柏奧利說：「我記得那件事，但我和球員之間的交談屬私人性質，絕不對外披露。反正這並非如大家所說，我們在進攻上有多個選擇，當時我只是在通知美斯，球隊會使用早前已經練習過的一套戰術。」

談到周六的比賽，這名阿根廷籍主帥則表示：「如果我們沒有保持控球在腳，這場比賽會變的非常體力化，這並不適合我們。阿根廷必須控制這場比賽，從比賽開始到結束都要。我肯定法國有嚴密看管的計劃，阿根廷亦有儘量讓他發揮的部署，且看那一隊的戰術能成功執行吧。」

阿根廷

「巴塞有一名老大哥，他決定球會用那個領隊、購入那些球員、踢甚麼陣式和那位球員正選，我們總活在陰影之下。」沒有指名道姓，尼馬卻娓娓道出有人這些年來幾乎主宰了球會所有決策。

尼馬回憶上月與老大哥的對話：「記得上個月跟他在酒吧聊天，談起球會來季目標，我預告自己今年將會大爆發，為球會重奪聯賽和歐聯。」

「老大哥沒有回應，望著酒杯問我：『你知道英文字母的順序嗎？』我說當然知道，然後他就說：『N永遠排在M後面，這是定律，即使你成功，亦是在我的允許之下。』」

「瞬間我明白了他意思了，他要永遠當球會的老大哥。於是我不忿地回應了一句：『那麼C排在M的前面又代表甚麼呢？』他馬上就黑面了，自此我們就沒有再說過話。」

這時助手催促上機，尼馬最後向記者道：「我要起程往巴黎了，你還有甚麼問題嗎？」

記者：「沒有了，剛好口袋有一包M&M朱古力，送給你上機吃吧。」

尼馬接過朱古力後苦笑：「看吧，連朱古力也是只有M沒有N，他媽的。」

9up 報😭😭😭

呢篇最高質

他媽的

仲達最初果d先高汁
真係呃到人以為係真新聞

連登報章